集思廣益

有冇啲可以即時舒壓嘅方法

訓教 睇電影分心

好耐冇見啦巴打

Pred-226

hi 巴打
見到你開post咪上水一下 你點啊發生咩事

自從分咗手 每日都悲觀咁過

香港地 我哋要打飛機

洗唔洗睇下醫生
食左藥至少唔會訓下醒下但要食半年

打得多都死啦

依家又冇瞓吓醒下
只不過好多時都提唔起勁做嘢

咁你有冇睇醫生我之前都諗過去睇

_ _

我再過多半個月都係咁就去睇了
你都要保重吖 巴打

要睇啊 太影響日常了
我最近都冇乜嘢 一唔開心就訓教

我冇咁多敎訓 所以先搵方法舒壓
最近利用緊🚬

食都ok但要小心身體啊
多啲揾人傾下

冇計依家一唔開心就想食
你都要保重

可以試下寫日記同自己內心傾下計
會抒發到好多

買野氹自己開心不過冇錢個陣又黎

冇而個習慣 不過我個ex有

尤其係而家 利是錢都洗曬